回應Ben哥

我係二創果位巴打
我問過晚晚打老婆的
有甚麼貴幹